# Zombie Killer

Основная идея - найти в лабиринте секретные документы (главная цель) и вернуться назад в начало лабиринта. Возможно будут добавлены дополнительные задачи. Сложность заключается в том, что в лабиринте находятся враги, которые нападают. Посмотреть что готово на данный момент можно в разделе "Демо".

## Версия Unity

В проекте используется версия Unity 2019.4.16f1

## Стартовая сцена

Стартовая сцена в игре называется StartScene, располагается в папке Assets/Scenes/

## Сторонние ассеты

Сторонние ассеты находятся в папке Assets/AdditionalFiles/

## Демо

Короткое видео игры

![Видео](DemoVideo.mp4)

Ссылка на версию игры скомпилированной под WebGL (данная версия скомпилированна из ветки version-webGL)

http://a0022437.xsph.ru/d9cc87449cb7d488aa74227b8a28fd4c/
